Mac book定Windows 機好

如題

On9 先用window

梗係macbook 淨係攞出街都溝死女/仔